{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026422",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160188?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 루다스테이펜션"
    },
    "text": "静かで閑静な新興村に位置する新築ステイです。 ステイは個人テラスとゆったりとした駐車場が完備されています。 徒歩で済州オルレギル4コースを訪れることができ、近くに有名観光名所があります。 注意事項としてはバーベキューの利用は不可で、入室は15:00から、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供されておらず、幼児基準人数には追加料金が発生する場合があり、最大人数の超過はできません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットの同伴及び入室はできません。 その他の施設としては、駐車場、無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、共用洗濯機、共用乾燥機があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このステイの場所はどこですか？",
            "answer": "このステイは静かで閑静な新興村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このステイにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "このステイには個人テラスと駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "済州オルレギル4コースへはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "このステイからは徒歩で済州オルレギル4コースに行くことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "このステイの周辺には有名な観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、このステイではバーベキューは利用できません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、このステイでは送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "幼児基準人数によっては追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、このステイではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、このステイでは無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "その他の設備は何がありますか？",
            "answer": "このステイには駐車場、無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、共用洗濯機、共用乾燥機があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 379
    }
}